HKU Civil 上年 cut off 3.4，好野多人爭

月入過 20k
Civil 穩定之選

好野咪多人爭囉

各科cut off分別幾多

今年3.0都有